有冇人成功戒煙

有冇心得可以分享下，唔想生cancer
唔想依賴煙仔，想俾幸福屋企人

垃圾先會依賴煙仔

無錯，我係社會垃圾，人渣😬